請問klook個迪士尼電子飛 可否upgrade年飛

幾錢？

得

洗唔洗跟佢揀個日子去？

打去問

想問埋呢樣